# Progetto tesi - Python Mako

Questo progetto ha costituito il lavoro di tesi per la laurea triennale in Informatica. Si tratta di un programma Python che utilizza il motore di template mako per creare pagine HTML in cui mostrare dati presi da un database.